今朝撞跌左部iphone x落地

屌你老母依加d人唔知有咩咁悶,鍾意一路行一路玩呀睇戲呀睇小說,仲要頂撚住成條路
今日終於忍唔撚住d撚樣,特登一鳩撞埋去條友到,佢部iphone x立即飛落地
回頭一望條友仲要敢怒不敢言啤撚住我

好爽呀

比我撞跌左果條友入黎負評

一路行一路玩啦,唔撚理阻唔阻人

然後樓主喊主口咁賠左錢俾人

喊住*

走左啦,咪報警囉,我比人搵部電話襲擊
一齊拉晒等CID查

垃圾小學雞
Show Blocked User - 郭展明

Ching Ho ball

樓主呢d正低賤狗
睇唔過眼又唔敢出聲話人
淨係識做埋d小動作成隻狗咁撚樣
做完狗都算仲要放埋上連登刷存在感
諗真d其實樓主咁撚淆底
會唔會其實佢根本乜都無撚做過
當時佢見人邊行邊玩部ipx
再望望自己部陳年小米
心生怨懟但又敢怒不敢言
所謂好狗唔欄路
樓主最後仲乖乖側身讓路比人行
當樓主返到屋企佢愈諗就愈覺得唔抵
於是佢就拿拿聲上連登
將佢ff點樣撞鳩人部ipx既事打出黎
企圖借此慰藉自己弱小既心靈
兼且順便刷下存在感
希望有人覺得佢好撚威好撚醒

唔敢出聲?你ON9架?我實際行動呀,學你淨係識吠
btw,我都係用x

樓主死全家

Show Blocked User - 郭展明

當你好撚趕時間,前面有條友慢慢行,玩撚住部電話打機,
大前題佢係塞撚住耳仔,叫佢唔到架,睇下你係咪咁撚成熟等佢玩完先走
輕輕拍佢一下呀?睇住比人告襲擊呀

咁你快手幫你老母搵定個龕位

好叻叻呀
咁你咪係純種低賤狗囉

好垃圾,係呀,我係純種低賤狗,滿足到你卑微既玻璃心嗎

lau chu bb ho ball

啱呀，淨係撞拎X個啲仆街

樓主如果講大話全家生cancer

保佑我部x濕水再比車碌過

樓主好波 見到果d垃圾撞跌佢部手機咪算好 俾著我撞到佢仆街都似